十萬 SUV 男人的浪漫

十萬左右 二手SUV 不論日歐美 你地點揀?

2手卡燕

Same

RAV4

十萬wo？得咩？

卡燕係咪？

volkswgn 既tiguan 值唔值得考慮？

我諗係cayenne

Lexus RX啦
日本車既可靠
歐洲車既享受

上卡易發真係見到架賣緊16萬

舊款cayenne 真係醜到
同意樓上話RX

Rx無得輸

macan靚仔d

二手ML350, X5

多唔多野整？見到架X5幾啱心水

10萬買部x5 預拎多5萬出黎整就okay

要男人的浪漫就pajero啦

十萬呀大哥
首期十萬咩MACAN

Freelander

10萬波子會唔會養到仆街

十萬買架波子你敢揸？

加多少少

我只係話macan靚仔過cayenne啫

有朋友買過二手X5, 揸完一次劏左

痴線咁點解仲買，試完車走啦

上一代有咩問題?
都係漏油SENSOR 果D?

一定係男人的浪漫

大家都討論緊十萬SUV你拎部MACAN出黎比緊係靚過佢喇

同意
識幾個教車師父都曾經玩過

10萬有嘅rx到底有冇揸過rx
240無力，300食油食到～6.5km/L，
10萬買到嗰啲係咁，
仲要好多怪病通病，
仲有爆皮

Forester

日系就forester，劈蔗佬，land cruiser

仲有crv

Qashqai

mini countryman算唔算SUV

Touaerg

s 都還好, one就算9數

Honda crossroad算唔算？

Mitsubishi Projero 幾皮野有一部

forester 買xt 一比啲mk車推 即刻地板油走

Land cruiser有咁平咩

十皮美金就一定有

乜咁貴

qashqai
ml320 ml350
x3 x5
q5 q7
outlander

Suv 同好留名
身邊冇個人鐘意suv